大家點睇做低技術基層工嘅後生仔？

如果唔係做狗，做低技術基層工，簡單d講即係無乜上進心，會唔會睇唔起佢地？

你種情況最好專一搵個女仔快快結婚一齊過

自己做會睇唔起自己 但係人地做我唔會睇唔起人 雙重標準

警察咪又係低技術 越黎越少人做 人工會升

唔偷唔搶
笑警不笑娼

通常呢類人（包括我）都係未定性

人人心想事成...

認真答: 不會睇少! 很尊重他們在不舒適的工作環中還堅持以勞力維持生計。
但.有機會學反門手藝,讀反個課程。

岩呀
所以我就提你做個專一好人算
講完

好似好難識女

點會睇唔起，只要尊重自己份工都值得被人尊重

知足常樂

低層技術抗爭者先勁！

當你唔係假膠。
試問有幾多後生仔一出嚟唔係由低做起？

唔會睇唔起，個個做醫生律師社會點運作

黃既唔會睇唔起，藍既當佢狗都不如